見啲大學生一個個去買GME當自己股神

過多排又多班ptgf出嚟搵食

早幾日連hmd都見啲女話自己買咗

最近少咗好多ig股神